[< 5.3. Compendio de referencias en la adquisición de ordenadores)](./5_3_Referencias.md)|[^ Índice](../README.md)|[> 6.1. Aplicamos nuestros criterios (En telefonía)](./6_1_Criterios_telefonía.md)

## 6 Adquisición de telefonía

En los equipos informáticos, históricamente, ha habido más cultura de personalización, reparación y en definitiva control sobre el electrodoméstico.

Veremos en el siguiente apartado, intentado aplicar criterios éticos, como el mundo de la telefonía móvil, aún siendo parecido pues utilizamos equipos informáticos, es más perverso, opaco y poco flexible y ecológico.